聽日機場見！！叫哂所有家人朋友去！！

要多過200萬人！
林鄭下台！！

聽日見

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

聽日901 1點鐘 機場見 !!!

入機場! 入機場! 入機場!
揸L爆佢春袋!!

高舉海外文宣!! 要大大力推上國際
等英美就<<中英聯合聲明>>同<<人權及民主法案>>有牌揸手
要多人舉先有用!!畫面先夠力!!

本來想print一大堆自己帶出嚟
但考慮到分發同大量印刷嘅問題
唔該見到呢堆圖嘅巴絲!我哋自己每人print 10張帶入機場!
派埋比隔離左右手足朋友一齊高舉!!

credit to 眾多文宣巴絲
我地唔好浪費文宣巴絲們製圖嘅心血至得㗎
唔好忘記今日黑警做過嘅不人道無差別毆打市民!!

【職員爆料】機場職員話你知點揸機場春袋！！

推

今日唔測試交通枉為人

記得便服就得，唔使黑衫
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

測試交通咋

唔使入機場，到時你排排下隊發現排錯咗或者唔想排，咪走囉。出返市區去再入過。